醒覺啦 擺武器 只有埋身肉搏 先有機會贏

人地有太多遠程武器

只有埋身肉搏先有機，而且係我地用1000幾2000個手足換番黎既一次機會！只有一次，下次人地有防備次冇得玩。

埋到身就吉一下，一個番本，兩個以上就淨賺

你今時今日仲想用武力贏？
醒未啊？
咩叫打消耗戰，be water
你叫人用武器硬碰，你on lun 9

你消耗緊中共乜野？ 答我

我地手足冇幾多個俾你消耗？

冇軍火，靠而家所謂既武力不宜硬碰

大家一齊覺醒先係最好

我唔明點解仲有人覺得對話有用

你就真鳩係on撚鳩
消耗自己友呀？

你on lun 9
你擺身搏得到D 乜嘢？
你可以衝，但一定要再戰略目標，做完就be water
唔係硬碰，唔係圍政總狗屋
硬碰一定係送頭，人地真槍都未用

美國佬一路做緊嘢，其他國家都開始加入圍堵中國支持香港，呢D 咪中共消耗緊嘅嘢，你盲撚咗？

樓主正一on9人仔，有你呢D 人，個運動一定好快玩完

d黑警一衝埋黎就散，點解唔黎個反衝鋒呢?幾百個人唔係驚幾十個速龍下話，10個打1個 黑警full gear都冇撚用啦

遠距離梗係冇得打啦

d狗次次都會推進，到50米到就可以一齊沖，都係個句，吉一個番本，兩個以上就淨賺

10.1見。

人海戰術
衝去防線熔咗啲狗

你講完好似冇講野咁，我唔會再浪費時間聽你9up

已經係出面，出黎啦

你老母臭閪，消耗？
我正係知我地已經消耗左過千名手足
警犬？一個都無消耗到呀

全民汽油彈就有得贏

呢條係on9仔，邏輯非常唔清晰，唔洗理佢

而家根本就係不對稱戰爭
你冇手榴彈我亦冇槍
革命會流血死人係根本嘅事實
用人數優勢同勇氣先可以衝破任何一條防線
既然和理非冇用全民勇武先係唯一出路

全民拿刀已經夠，不過得一次機會，only 1

ok, 咁你上先番幾個，我跟尾，屌得把口叫"人"上

g持

咪係
打得機多當咗真都係咁
ON9到極

槍5米內輸近戰

對落單：肉搏
對衝緊埋嚟嗰班：汽油彈、漆彈、噴漆

我已經係出面，係條街覆緊你，你出左黎先講，我而家係銅鑼灣，你到左話我知

到撚左喇，老牛預左比你

你係邊，我係sogo對面麥記

影張相黎睇下

渣哥

on9 消耗自己人就真

影張相，今日渣哥門口有個sign有日期，話派水

u too

我上面post左啦

屌你老母你班仆街肯救人咪唔撚消耗囉
俾人cap低左 嗰個喺隔離經過掛住走
點撚樣打啊

呢度灣仔黎架柒頭

啊！！！！！好撚嬲！

你上過就知 速龍有幾難打

我一早講過，4個圍一個先有機會有得贏

岳家軍 進場 用打狗棒法

羊群心理, 前線個個都唔識大家, 邊有信心衝?

推

所以要大家係連登起碼要有共識先，否則現實世界更加冇得玩

都要隔離啲人唔走先得

一定先用長竹陣進攻, 有時中後排要有磚海等佢要有shield 防, 竹陣後要用人海+MMA, 先推倒佢, 要用關節技, 專攻右手上部份無防地方。
同時佢一定有人出棍, 要用shield 擋一下, 搶棍係要捉住最上, 然後出力轉佢反手, 力距原理佢一定鬆手, 無棍就拉低佢MMA 佢右手back armbar, 拉斷佢手肩胶, 果個位佢地全部無防具。
佢想出槍一定要右手, 但係大部份右手都有棍, 要放棍出槍有lag, 只要人多把握個lag, 可以team kill佢。

拉

係時候全民打狗喇 忍咗4個月 呢淡氣一定要出

Push

由6月我就講到宜家，一開始個個都鬧我，而家多好多人支持，睇下幾時會現實到實施到

而家叫消耗戰？
單方面消耗示威者有咩用
除左示威者仲消耗左d咩？有無一隻狗受傷呀
除左消耗左大量手足同子彈 仲有d咩

打？
要殺啦

先由落單狗殺起

我贊成要變成比敵人更可怕先可以贏，但係要智取，唔好武鬥。例如暗處出擊

同意

不支持硬碰
但支持偷襲休班

次次出到去，有畜龍衝出黎各有各跑走，會更多手足被捕、受傷
所以真係聽樓主話，而且見到畜生唔好退，玩近戰啦

係特襲

一定要正面贏一次，點細都要贏一次

我地係正義之師，唔可以暗殺

Agger

消耗左d咩消耗左黑警d ot錢去買iphone???幾千個手捉俾人拉左啊,消耗戰,消耗左咁多個月對家冇事你老母自己人就俾人捉晒啊

呢個啱

燒狗車 燒狗車 燒狗車 燒狗車 燒狗車

佢on9架，fc左

其實對面係屈機
佢唔夠打就開槍
真係夠打咩

得從來唔明佢地logic

仲有鬼呢?

一個番本，兩個以上就淨賺

出得去一定要有背水之戰既mind set

鬼根本唔洗理，你攞刀，佢又冇裝，拿槍出黎又會黃，佢地驚過你

你攞刀, 佢攞正牌搵槍射

我6月會屌,以家如果你想,我會同你一齊唱住歌衝,羸就羸幾代人,输都係输我哋呢世。

所以得一次機會，只係得第一次

搞左100日有多
對家消耗左乜撚野
我地消耗左乜撚野
你答我

成隊硬砌唔會夠打 如果有信心同能力又夠人齊對10個以下落單可以快閃濕一獲即走

如果唔係 敵進我退以防手足被捕係宜家唯一可以做既野我都好明白勇武濕佢地一個七個一皮可以嚇窒佢地，但好小可齊腳而又有能力既同時對方又唔齊人落單...

每次行動都無目標, 剩係識守, 前線好快消耗完

好撚true.

都係嗰句
驚就唔好出黎革命
留返係屋企打飛機
日日數住自己坐係度贏幾多

講完冇講。。。

最後人身攻擊。。。

冇大台就係咁，到宜家大部份人仲迷信冇大台就會贏

講就容易 話我個知你願唔願意打開第一隻窗

條頸係咪冇甲？
被制服時吉會點？

第一樣野係要破左冇大台呢個思想先啦，次次一講要搵人lead d人就好似痴咗咁

我哋係正義之師，唔可以用運動既名義做呢樣野，否則同isis冇分別

自身都需要強化, 你睇啲後生瘦到排骨咁, 平日最叻睇Youtube, 玩電話, 又無好似台灣, 韓國要服兵役, 勇武點會成功?

左膠好嘢！

多謝左膠！

叫你唔好暗殺呀，膠乜？要做就正面做，否則你同拉登有乜分別呀？答我

你睇下印尼先啦 屌你老母左膠

你答左我未？暗殺同拉登有乜分別？你想以後香港人點見人？

50人收工割喉放血乜都夠
使鬼主動埋身打
你話比人追到埋身就要打姐

咁你知唔知咩係 殺一警百？

休班警都冇人搞

以色列話打就打
以色列點見人？

正面先叫殺一儆百

暗殺唔會有依個效果

就好似黑警係新屋嶺暗底打死人，同係街上面打死係有好大分別

以色列都唔係暗殺啦。。。。我超多以色列fd

發夢麻包袋， 人多打人小咪得囉， 我地有機會落單， 狗都有， 差在我地識唔識把握機會

咁係唔係正面殺敵就唔係恐怖分子？

咁當你正面殺咗隻狗 俾cctvb影到 標題會係咩？
咁你暗殺咗狗 個標題又會係咩？警員屍體發現案？

用地形

香港禁多高樓大廈

總有啲係警署附近

佢地據點固定總要返工

高空係自己屋企後樓梯出技

出完返屋企

冇cam 安全

正同暗有分別咩？

咩叫擺武器？文盲

輿論戰好大分別

打錯字，sorry 攞

Btw, 文盲係唔識字，我只係錯別字，未見過文盲就上甘肅廣西見識下。呢兩個詞語你都用錯，唔通你係文盲呀？

國際上好大分別

一個係，香港市民正式同中共宣戰，係追求世界民主既先驅民族

一個係，香港人正式變成中東個批恐怖分子之流

輿論真係咁緊要就咪鬼去林奠個show啦， 幫佢維穩

打仗駛撚理輿論

六七d人咁勁識整土製菠蘿
到依家科技咁先進d人都只係識放下火

點解寧願同黑警對抗
都唔願意同政客埋身肉搏
唔搞佢地仔女
我到而家都唔係好明
每次遊行黑警都已經set好晒點對付d手足
黑警full gear又有槍又有盾
政客仔女乜都無
我都係唔係好明呢一點

政客而家就坐係屋企睇住75' 電視當戲睇

化學撚表示如果有人收集到tg彈殼就有辦法整到可愛菠蘿

講就好易 結果一問就唔出聲

加油

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

人地多遠程武器所以埋身肉搏

乜撚嘢邏輯來

人地多遠程武器所以同人地打遠程？

人地多遠程武器所以同人地鬥唱歌？

咁樣既邏輯岩唔岩你心水？

人地多遠程唔通企係度俾人顏射呀？

人地拎住枝槍你又點行埋去肉搏啊拳王，我真係好撚想領教下

根本裝備就無得打，你叫人去送死？
共產黨當年打日本仔都係打游擊先可以拖到日本仔咋。不過背後都係國民黨系度打呢場仗，後來踢走國民黨就講抗日功勞攔曬上身

我係廢事理你呀，次次一講就有人話點解你唔做第一個，呢d永遠想叫人做先既人根本就係自私燃

係呀，就係話你呀！

如果大家要一個壯烈你的悲劇的話就上去打吧，或者死更多人會令國際社會更加堅定站在我們這邊，甚至最後我們會成功，但我們怎樣和義士及他們的家人交代呢？

咁你唔好做自私撚 叫人點點點啦

所以我上面咪講撚左700次係得一次機會囉 聰明仔 成個post d人都明得你唔明，仲要串串共

而且，你根本冇得選，你只有近戰可以一試，我地根本 無 遠距離武器呀，係無呀！

問題係點令到全民

想問你而家又點同死左既兄弟家人交代呀？

贏就係交代，輸就乜撚都唔洗啦

一定要係連登帶係風氣先，唔會係一日半日既事

係我錯無追post

因為你太on9

又係呢d冇邏輯既comment, 最後永遠都要加一句令到自己更樣衰既人身攻擊

從文宣落手

平日得閒嘅做下運動

閱讀更多關於特種部隊/求生/DIY玩具/他國抗爭嘅書籍

起碼你落到地盤等環境都會對工具有認知

每個人都有佢自己嘅專長

係時候將個人專長領域發揮極致

例如係咁

我哋攞刀上去打就唔會輸?
死咗的兄弟想見到我地再死多啲人?
講真我哋現在的武力真係唔夠同狗打，勉強去打只係「明知不可為而為之」咋。

垃圾就縮返屋企打飛機念力抗共啦

二次大戰都死咗好多人
戰爭中有傷亡係無法避免
唯有事後教育下一代Freedom is not free
同埋立個和平紀念碑

叫香港人真勇武
算啦無希望架啦，個個都怕死
夠膽真勇武既話，1人1個火魔法都屌死黑警啦洗乜肉搏
根本問題就係唔夠膽，香港人講革命？笑9死
自己香港自己救？笑柒死，真係3個幾月都可以唔醒，覺得溫和抗爭有用
求美帝幫手加辣好過啦，無美帝幫手死10世啦

我夠膽講佢地死咗都無人可憐

你所謂既be water就係唔出去做冷氣軍師

根本得返汽油彈+刀
明明鄉黑都出刀出鐵通

出刀啦